支那公安 正式接軌

架車重型過香港架日本車

只許州官

行英國制

幾年前仲講香港入左幾部春風, 咁愛共產黨既香港警犬仲唔揸出黎威威

嗰款春風抄寶馬

前幾年已經話左佢地係抄香港

睇到佢地對boot真係忍唔住笑

豬肉佬對水鞋

該國成日水浸
蚹蛤蟈蜻

匪校快搬返大陸 薪酬當然睇齊啦